渣打唔見左櫃員機密碼

新開AC 個密碼唔見左
去搞個新密碼洗唔洗錢

唔洗

唔該
搵左幾個鐘都搵唔到

俾返張卡人啦

網上報案.jpg